點解鍾意電競會比人話毒撚？

我女朋友成日因爲打機鬧我毒撚 明明我呢啲叫電競

你有女朋友就收嗲啦